(絲打入) 如果毒撚撩你講嘢...

你會唔會理佢哋?

嗯呀哦

sorry我唔係好明你講咩

會唔會有興趣同毒撚講嘢?
定係有機會因為環境因素 所以先同你傾計?
例如 佢係新同事 嚟到無乜人識 所以先焗住同毒撚同事傾

oh 毒撚講嘢真係1999

禮貌上都會應下嘅 但如果三唔識七嘅就唔會理啦

巴打係咪交友app無人理

說穿了

咁會唔會有興趣再同佢哋傾落去?

唔會

講野social啲 佢撚知你係毒撚

毒撚點扮social?

咪自作多情先其實夠

睇下啱唔啱傾囉 好難講 但如果係樣衰杜撚應該最多只係朋友 唔會有進一步關係

啱傾嘅會照講，但點為之啱傾個個都唔同

屌 毒撚學人玩乜交友app

咩叫杜撚?

咩其實夠?

夠你正常social

毒男最忌有自信呀 唔好咁快就以為自己得米

明白

會Hea覆 識親既毒撚講嘢都好悶 可能興趣太唔同

腿張開